全民日日戴口罩

戴口罩ge人少得可憐
香港人唔係驚丫
反抗丫

戴緊

自推

即刻帶番個口罩
利申：帶緊